警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

【22:15】警方表示，今日（17日）凌晨約3時接報，有人於屯門龍門路聚集，懷疑有人企圖在上址毁壞一天橋設施。人員到場在附近兜截，拘捕5名男子及3名女子，年齡介乎14至61歲，涉嫌管有物品意圖摧毁或損壞財產，並在其中兩名被捕人身上檢獲海報、膠刮、手套及電鑽。

所有被捕人現正被拘留。其中一名31歲被捕男子為休班警務人員。警方稱，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

據了解，被捕警員已被停職。

真係扮公平

開槍狗呢? 亂渣電單車狗呢?

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

咁呢件呢朱經緯2.0?

日期：2019年12月22日
地點：愛丁堡
犯案者：藍卡CDIST 6 既白衫狗
事件：白衫狗從後用警棍襲擊市民，市民被推跌
source :

鄧炳強萬用句：不能單憑一張相或者一段片判斷，剪頭剪尾假消息抹黑警隊

仲有帶棍出境

1.19遮打集會 早啲到
1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線

咁亂打人個d黑警唔停職？

清算師出動

鄧炳強：我唔能夠認同，我睇唔到同事有亂打人，如果你有證據，請去警察投訴科

真係不撚知所謂

佢哋嘅邏輯係
我冇作出拘捕代表佢冇涉嫌干犯法例

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

笑死

坐監先講

開槍殺人開車撞人就休假 貼文宣就停職 dllm